呢個冬天係乜撚野事啊

熱到仆街
最凍個幾日都未低過10度
今日熱到想開冷氣

問天文台
btw 反暖化撚全面退場

已經開咗冷氣

開咗冷氣+1
屌你老母 喺街上行一行即刻出汗

這個冬天不太冷

以後唔敢用飲筒了

未試過冬天可以着一件T落街都覺得熱